從前有一隻狗

從前有一隻狗，狗前面有隻貓，貓前面有隻豬，豬後面有隻猫，貓後面有隻狗，狗後面有啲咩？

有你老母

李斯

是

否

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問不Gay的瘋(狗隻#150100)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

原本佢係隻狗

來*

樓豬是on9

而且係奶共狗

最憎5p字吾你老母

蟲

蟲前有一隻狗
此po 已完